唔該好心利用下扮黃風氣去洗下腦。

其實一個人要堅持相信一件事，唔係易。
而且大家一定明同溫層同朋輩影響力幾大。

即使D扮黃的店一開始唔係真心，
但可以用佢地店貼行動宣傳。
宣傳黑警的行為，得閒去食嗰平野之餘，句句屌黑警。
佢因為要扮黃，基本上唔會點阻止你，
但日日要對住Ｄ宣傳，日日全部客都屌狗。

人的價值觀好快就會被潛移默化。

點解中國有人會真心愛國？點解要強推愛國教育？

唔好一句人地扮黃就照封殺，（當然又唔係叫人去買爆，正正常常咁就ＯＫ）
反而要多加利用。

推

但一定要分清真偽，真黃爆買，偽黃利用

其實最好多啲高調扮黃 最好做埋訪問 營造個氣氛係黎越多人轉陣營

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

黃藍是政見，蝕錢變乞兒 - 馮睎乾

如果之前未公開表過態既咪少少甜頭佢

但如果之前深藍鬧開手足既扮黃咪要佢兩邊不是人